真係好唔中意喺商場去廁所

特別係肚痾嗰陣

都係返屋企去最舒暢

不能只有我看見

咁平淡

其實已經屙咗幾日 又係咁胃痛係咁嘔

Show Blocked User

Don't block9 me la

show blcoked user

我都屙緊

影上嚟分享下